有無人完全一下都無睇過個mc jin？

屌，d人又屌柒曬中國咁
但又睇埋曬d蝗蟲節目
乜撚吳亦凡，睇都無睇過

fb係撚咁loop，逼住睇呢堆垃圾

冇睇過都有得認叻
樓主好耶！ 樓主好耶！

樓主好型 好有獨特嘅見解

好想幫樓主含